白衫少年被捕時同防暴狗對答自如 完全冇害怕

1:47:35開始 有冇人可以整到字幕出黎

一句粗口都冇用過講到啲防暴口啞啞！完全冇示弱過！

推

推爆呀

push

由心底佩服佢嘅勇氣

推唔郁 但好能嬲

Tui

被黑警打左啦

俾人扑爆左個頭仲可以咁流暢對答
好撚犀利
高EQ到
班狗同佢對比真係高下立見

Push

sorry 我聽唔到佢講咩

pish

推推推

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 文宣谷link🔥
國際 Channel ：

d狗俾人話完就狗衝去打人仲失控係到吠
btw白衫少年好靚仔有型

型到仆街

推 睇到好撚嬲 屌你老母

如果我哋去機場捉精靈 都唔驚被捕 可以好似佢咁 就好

都無鬧，問黑警問題個良心係邊啫，都打咁臭串，係咪因為可以投訴佢就可以打人，乜logic黎。。。

pishhhhhhhhhh

D狗教育水平低係咁㗎㗎

Respect

含狗撚啦又分化

大家都要學習，加上冷靜

型到仆街但好心痛

推
PUSH

D女比你溝哂啦

有無人剪片配英文字幕放上twitter

四個字, 理直氣壯

人性光輝

發起"你個良心去左邊" 運動
齊齊問黑警

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂牆貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢成個訊息copy and paste嚟推post
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
額外事件：練美國歌國。事源

歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

D狗打完你之後話你唔冷靜

「突發」何郭佩珍有狗撲倒學生

學生比狗咬 幫手推

721 831

打壓言論自由，話你跌左良心犯左咩法？？？？？？？？？？？

高IQ高EQ都冇用
香港乃至世界都由垃圾統治
左膠思想禍害

Aggar

十幾隻輪流兇佢都咁勇猛

白衫兄弟好堅，處變不驚。
想知事後黑狗點砌佢？

G持

大家都應該咁
唔好驚 唔好嚇到喊

Pish

正確示範

啊sir你個良心去左邊

比人打完都咁冷靜

agger

舌戰群愚

型到

老漢爆推

831

臨危不亂

老老77
佢地最後憑咩拉佢先

轉個撚頭又Charge暴動？

群狗

屌, 真係黑社會，話兩句就打人，打人都算，仲要打到爆血，痴撚線

好撚型，要學野

612 721 811 831

問休班狗更佳#play#pi今朝見到休班狗喺狗屋行出黎，睥實佢即刻頭dup dup，問埋佢應該無地自容

有記者係到先做到

抵條仔咁靚仔

cls
拉人既理由已經低到去 "你講粗口!" "你跑!"

返到去咪又比人打獲甘 講左句野就送頭幾唔扺

班警渣垃圾無法無天
香港係冇辱警罪嫁, 唔屌你老母因為你地班老母都一鳩樣屌都費撚事

👍🏻

理直氣壯！

告佢老母臭閪

我覺得佢平時都係一個煩膠

撐住呀弟兄

高eq

支持！

呢啲就係風骨！

我正式宣布 再圍狗屋係傻仔

有無法律人解釋下，詢問警察「你個良心去咗邊」觸犯乜野法例？

上庭又亂告非法集結？

咩算呀 唔撚算得呀

因爲用良心講

班狗真係仆街 個男仔一句粗口都冇講過

問一句野就比班狗打穿頭

真係情商智商高幾班

勇武!

聽到黑警鬧佢問佢做咩跑，佢答你追我梗係跑㗎啦。黑警都弱智，十幾人攞住棍追過嚟老西都跑啦。

好靚仔好勇敢 好欣賞你呀巴打！快啲好返

有啲遠 聽唔清

賤種仆街警用行動答咗無良心無人性

白衫Ching 好野 但咁都俾狗拉

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

可惜自古以來係秀才遇著兵
最好打到佢冚家拎

咁既情況扑頭，等於係濫用暴力，即係犯襲擊罪！

係咁問你地個良心係邊

班狗既行動已經俾左答案

好心痛

型，但我唔想再見到有人咁型法

高下立見

理直氣壯，佩服

型到仆街⋯ 香港未來靠你

佢有講咁樣係唔會令到我驚㗎，你打死我囉。啲黑警聽完冇聲出，我覺得因為有記者影住。

白衫兄弟都有當場問班狗憑乜拉佢，班狗答佢因爲公眾地方行為不檢
仲話因爲兄弟跑先追佢黎打，但直播係睇到狗無端端追佢，佢先被迫跑
最後無反抗都要食6棍
黑警 死全家啦

真係嬲撚咗成晚，完全訓唔到
試下打撚到你爆頭睇下你冷唔冷靜到啊死黑警。
香港係冇辱警罪，我侮辱你祖宗18代都冇問題啊
投訴？投訴你班賤人就唔洗要求成立獨立調查委員會啦，就唔洗要求重組警隊啦。用下個腦思考啦死黑警。
就係因為你班垃圾濫用武力，先會有人鬧你地，檢討下啦。
以後被人麻包袋都係咎由自取。

模範

自然反應未走lor

琴晚邊睇都覺得佢好靚仔好型好英
好想用心口幫佢抹血

啲黑警唔夠講，最叻話：我依家懷疑你XXXXXXX

大佬啊，你懷疑都要係合理懷疑，唔係一句懷疑你XXX就得

柒出國際

支持

手足好野

推爆佢！

咁佢都幾靚仔下既

佢打柒人個時 已經答咗佢係冇良心

好嘢，幫推！

幾時先可以脫p呢…

個良心去左邊

你個良心去咗邊

全港市民典範
求字幕版

唔講以為香港行左23條,以言入罪呀

有勇有謀攞埋彩

良心行動2019

好勁

【持續更新】香港人九月日程表

必須清算警隊

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 831港島自由行 9月1參觀機場 9月2&3全民三罷 721 85 811警黑勾結無法無天

屌你老母死黑警...含撚啦番去要堅持清算呢班含家產!

推左先

有思想的年輕人，面對幾十個防暴都能夠據理力爭

按錯。推上來先

［抗爭方程式］和理非 定死線 勇武

黑警真係社會垃圾

因為冇良心囉佢地

好波

推 我的榜樣

up

聽唔清....

貼連儂牆個效果可能仲好

好嬲

求字幕版

班狗連ibank都唔撚知咩黎，唔好要求佢地

唔想罷工/罷唔到工/覺得罷工都係集會冇乜用好on9嘅同我入嚟，我地討論下有咩可以做

大家無謂再呃自己話我地嘅抗爭係正常

請各位嚴肅面對近日事件

831真相，生死未卜
92開學各區學生在學校門口被打,同時校長亦默許
問一句良心係邊就被虐打，軍治時期已臨

各位還能安心上學嗎
各位還能安心上班嗎

默不作聲才是送頭者，送上自己未來予暴權

最撚火嗰句就係叫佢冷靜
打鳩完叫人冷靜，唔叫嗰隻聲大大嘅狗冷靜？
鬧一句就幾十人圍佢就好撚冷靜

推 一班生番

黑驚：你有咩問題可以投訴我

白衫少年：冷笑一下 投訴你有用咩？

尋晚睇live都覺呢個哥哥仔好高質！！

respect

所有泛民議員立即召開記者招侍會，將事件煲大！
引爆核彈！！！

出到黎告死黑警

投訴同告9佢地一齊做..

班警魔仲唔知自己係condom, 無論最後結果係點，佢地一定會比人攞出黎祭天用黎“回復社會和諧”，班公安就拍下屎忽番大陸，mon post 狗，祝你係祭天清單入面，屌你

勇敢嘅人 問心無愧嘅人先會係眉頭眼額見到英氣！
型到跌渣！

Push!

你問d牛津入學level嘅問題毅進仔係唔會識答㗎喎

狗自己喝人喝到塊面紅晒仲叫人冷靜
明明最唔冷靜係佢

即係高下立見

加油啊

黑警死全家

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

This kid is going places

告返佢襲擊市民導致受傷

黑警死全家

香港人真係好勁
但係點解搞到咁
我唔甘心
一定會抗爭到贏果日

呢單都係。

黑警周街打人拉人，連質疑都比佢地瘋狂毆打，好似當年日本仔三年零八個月咁，見到佢地要躹躬！

好型

值得學效 理直氣壯

嬲撚到仆街

屌你又係條垃撚圾公安條例
已經唔係屌狗，問一句有冇良心都叫侮辱性
係啊我問你有冇良心係侮辱緊你班死狗閪啊

《公安條例》真正大絕：公眾地方行為不檢

越睇越嬲

其實都唔使問黑警有冇良心/係唔係跌左良心
因為本身佢地就冇

我都睇住LIVE，由衝過去開始到上狗車，佢一個人單挑幾十隻狗，一啲都冇怯過，眼神堅定，情緒保持高昂，冇粗口。的確好犀利！

宜家根本做咩都拉...

D狗依加仲要成推到d記者鬼死咁遠 屌！

原來popo咁驚良心黎2個字

好勇武

好勇敢既青年,多謝你

多謝你令我地睇到依家以言入罪去到何其荒謬既地步

有冇字幕？好嘈聽唔清

Post上twitter reddit!!

Lm

好撚強
班狗氣勢即時轉弱
on99咁相對無言
得番個凶狠樣

犯咩法要十幾廿個防暴捉一個講事實既市民？d黑警咁驚做咩？

好高質嘅後生
年少有為傑青啦要

耶穌基督終於再生

好配服

神人外卦

雖然我唔想講依f嘢，但係做黎有撚用咩動用咁多人力物力人地popo唔撚care呀

今晚一齊問佢哋良心去嗰邊,
睇下佢哋打唔打得死我, 大家一齊轉facebook background

見到就問，任何時候都要問，唔洗人力物力

they care so much they go wild

香港人好多都好勇敢

我大鳩叫

push x 2046

好respect佢 班popo真係要落地獄啊

果三個師奶如果知道發生咩事一定講唔出支持警察，大家文宣要努力呀

你個良心跌左邊？？？？

發起每日十點 全民大嗌

阿Sir你個良心去咗邊

記者們，可以幫我問黑警

佢地口中所講絕對尊重巿民有言論自由及訴求係咪唔能夠牽涉到任何黑警，只需要答係定唔係就可以了。

由6月至今，由網上直播片段多次影到，黑警明明已經制服咗被捕人，而被捕人無任何反抗或根本無可能反抗到嘅情況下，仍然會繼續使用武力，想問下黑警，佢地對於被捕者無能力反抗嘅定義，係咪被捕者需要當場被打至無任何反應？或當場被打至殘廢，骨折，斷肢等，先認為被捕人唔會再作出反抗？只需要答係定唔係就可以了

好勇呀

見人跑就追完全係(真)狗嘅特性

真心勁 一啲怯場都冇
理據係自己手跟本唔洗驚

仲要屈個記者講粗口

respect. 睇live睇到我好撚佩服

睇見都尷
啲死差佬見到啲咁嘅人支持自己都唔知開唔開心好

推呀

樹窿再次歡迎大家加入

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

我地好希望大家可以有個好既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

另外就係有個DSE支援服務。

形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
TG: UuuncleK
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

真心 好撚型

真心型棍

即刻同我改晒個Wi-Fi名佢

仲好撚靚仔
公平咩呢個世界
又靚仔又對答自如eq高有勇氣

Sbt

良心去咗邊啊？

其實大家都應該要好似佢咁，要明白真係咩都冇做錯，亦冇犯罪，唔怯咁屌狗，一比佢地捉就淆，某程度係自我白色恐怖

今個週末大家可以收皮喇

推！
朱兄依家咩情況？

真男人 向呢位敢言嘅英雄致敬
一定要追究呢位黑警嘅責任

真心勇者, 無畏無懼
早日康復!!!!!

721 85 811 831

全民健身健心 香港人正式向軍政府宣戰

真男人

打到人爆晒江 叫人冷靜
點只良心，黑狗追人追到個腦都跌埋

要有佢ge膽量！

正常
因為道喺佢個邊

痴撚線

道理

黑警死全家
教畜闔家剷
缺一不可

求文字版

表揚霸氣少年
理直氣壯
💛

係 好撚型

個年青人真係好勇 黑警根本就係全世界最撚賤種嘅生物

利害

反觀冷氣軍師會失禁

有片有字幕

英雄出少年
唔使驚班死黑警
尤其當你冇裝係街坊嘅時候
夠大聲 要理直氣壯

其實呢單係核彈
一個無辜市民粗口都冇講 完全冇犯法就被打到頭破血流
雖然之前係有好多單，今單影住晒仲要學生啱啱補完習
仲要個男仔咁型會多人關注
呢單黑警點屈佢係犯罪人士呀

黑警mon post 狗
若然未報 時晨未到

好勇好靚仔

推推推

支持問候良心

推 好佩服佢仲咁淡定同黑警講道理
真心地高下立見

乜柒都話唔滿意事後可以投訴 成班狗都食撚屎

cls，依家立法都係狗立?直接辱警罪???

RESPECT

希望佢冇事

成班狗失曬控扑落去仲想叫人地冷靜

呢d咁有勇氣,冷靜既人將來必成大器,
香港唔配擁有呢d人材

堅呀

唔該，全民練跑

言論自由呢？？？

香港警察 精神病發

Thx

咪係，緊係跑啦，班畜龍又冇委任證，成個恐怖分子咁撚樣

真係全程爆seed 爆到警都覺自己錯 低聲下氣

冇錯，好勇敢！

行為不檢

返到狗屋你就知

識佢

班狗唔講理，有理有據都冇用，佢仲要俾人扑完都咁勇

打狗救人

劉業成一回巢已經係

推 真心希望無事

呢位手足雖然有d mk仔feel
但嗰樣好正氣同有腦

叻仔 堅持住

佔旺咪就係劉業成負責
反而今次運動佢未回巢嗰陣popo唔會set到條所謂防線咁撚遠囉

你試下武力對等

一個星期警犬玩完

呢位白衫哥哥最後點呀？

大大聲搭嗲個隻狗係咪想出名

黃同藍嘅分別

英雄

LM 待check

佩服呢個年輕人！

一班低學歷低智商既垃圾竟然可以有警權，簡直係文明社會既恥辱

我都覺，真係好勁

推！仆佢個街濫權到

我都覺 好鎮定又冇怯

明顯事主係跑贏哂啲狗 但後面有其他狗包抄

好擔心佢之後會點

［現在公開可能な情報］9月到底抱咩心態去做人

跪求一閱

好重要一點道理係自己到就唔好怕

好認真睇晒
而家真係軍政府咁
鐘意就打你，打完你就叫你問PPRB

u are so right

原因係佢真係行過屌狗點知比人拉
咁就可以大條道理屌番d狗

好嬲！！！

好正
鬧你有乜問題啊！！

又想兇人

執返個良心未呀？
良心

好撚嬲 核彈都唔割

佢唯一做錯, 只係亂過馬路

英雄出少年

想知朱同學宜家係邊

推！！

白衫少年好嘢，重點係打人嗰個黑警有否受到法律制裁，公義是否得以彰顯，什麼時候才可以用法律為市民取回公道，香港政府你的良心在哪裏？

你個良心去左邊

無愧於心無野好驚

良心? 唔好咁高要求喇, 法治都未有

仆你個街睇到好撚嬲

有前途

睇直播果時都覺得佢好勁
屌到佢地口啞啞

問佢地一句唔啱聽對面岸都衝過黎打到人爆缸再求其屈人行為不檢拉埋 要幾痴線有幾痴線

Respect
鏡頭多都好啲，去到狗屋唔知點算

要諗返正常人點解要同防暴對答！！！！

佢已經暴動啦
下次見狗就走
第時私了好過送頭啦

唔洗驚狗

手快㩒錯負評

有無人知個男仔最後去左邊?
醫院?返到屋企？拘留所?

lm

記者朋友問下係咪適當武力

你投訴佢 佢仲可以告返你

我問你們良心在哪裡
你們可以打我了

呢篇文唔準確
因為根據周諾恆一案, 差人會比法庭認為受過專業訓練, EQ較高, 面對挑釁理應可以控制情緒, 所以大家用最難聽嘅粗口鬧差人都係合法, 鬧藍絲另計。

睇住直播覺得佢好勇敢

呢啲係孟子講嘅浩然正氣！！！！義憤！！！

解散警隊

呢d又係唔係叫暴低武力？又跟左乜野指引？

屌，4點鐘又要問恐怖分子記者會

tui

但當一個社會，理性被人欺壓，我只係悲哀

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

是大家的榜樣 道理喺我哋依邊

推推推

推，高EQ既人點解要咁樣被對待

毅進唔不意外

都係勇武嘅一種

哥哥好型
請受小女子一拜

死黑警
有鬧錯你地咩

推到有完全字幕版
Ig果個去到尾cut咗

個少年理直氣壯到狗都唔撚敢郁佢
但屌佢最後都拉左

睇住直播 手足好堅！

真係好型 希望呢位手足無事

可造之材

推到有字幕

Agger

親耳聽到黑警對話 要用棍打後腦 一黎個傷唔明顯 二黎仲可以打傻佢

索帶都冇落
班狗都自知理虧啦

點都好
黑警禍必及九族

佩服

無所畏懼 真勇武

問完全城沐血

唔知點解cut唔到

想幫佢含撚呀
好型呀屌！

聽唔到 但你見到啲狗圍住都唔敢郁佢你就知佢幾有牙力

希望有人跟進依位勇武手足

我要獻桃

佢而家喺安全嘅地方
已fc

唔順超就打，黑警仲惡過黑社會，有牌爛仔唔係講笑

907坐巴士 908美領見

鬧佢地有咩問題？

支持白衫少年

subtitle please.

15歲既企到咁前,我地就選擇放棄?

英勇

好型 希望佢冇事

我仲有良心 你可以打我了

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

仲要幾令仔

好冇陰公

幫你手推

嘈到聽唔到

班黑警好明顯知道奶左野

我覺得你平時係個自卑撚

白衫少年
將來 必成大器

而家有冇關於佢既最新消息

我都好想知比咁多隻狗圍住屌可以點做…

比成班狗圍 一啲都無怯
真係好勇
道理係我地個邊 永遠都可以理直氣壯

推！

推 但好撚嬲

最後有無拉到
咁靚仔，實比啲基佬popo溶左佢